香港大學站 尋絲打

9:25分係薄扶林道出lift果位絲打
頭先太趕無問你攞聯絡方法
希望可以搵翻你比翻啲野你

你留電話我打俾你

俾返d精？

原來係你
死撚開啦